有大陸知識份子為香港發聲上左微博熱搜

其實唔可以話係藝人, 係支那有個好出名既辨論節目 奇葩說入面個邱晨
佢係前中大辨論隊導師, 黃到發金
本身佢無比人起底, 憑實力係節目攞到第二季冠軍仲一大堆fans

事源係之前有個同節目出名辨論選手講啲白痴言論論證武肺來源係美國
同節目個哈佛辨論隊都頂佢唔順串返佢, 呢個邱晨就加把口
之後比班小粉紅check到原來呢個"新移民"原來係"港獨"
13年開始就撐國教, 睇下佢比人cap既一堆圖

最好笑係班支那蝗之前成日話佢講野好有邏輯好有說服力, 仲捧到佢做冠軍
但依家見人係黃之後就hang哂機唔識反應, 玻璃心碎到一地都係

同埋今次呢個邱晨算係政治立場最明顯而且知名度+口碑都高既名人, 仲要係出哂名有學識同名辨是非
依家連大陸都未有反應唔知封唔封殺佢好

習帝係黃絲都要死啦

冇俾中共捉？

佢gg啦今時唔同往日呀

集中營

link?圖好難睇

Account好快消失

link pls

點解支那入面冇一個好人？因為有嘅都比共匪封殺曬，重則死無全屍，剩返低嘅人都係人渣

Link ????

蟲仔奇葩說勁鍾意佢

有冇lin

Link

黃到發光？
佢撐香港獨立我咪支持囉
否則感覺多數都係黎明之流

比較擔心佢人生安全

Link plz

link

點解會睇支那節目

佢個weibo帳號好快會冇

13年都冇俾人刪

等睇誅心大會

咪捧佢啦, 想佢變第二個陳秋實?

G持友軍啊（雖然已跪

Push

好快被消失

慘
奇葩說呢個節目入面
選手係明顯偏liberal
les/gay既人非常多
包括客席主持蔡康永/高曉松等都係明顯偏自由派
今次主要係因為上界冠軍，一個叫詹青雲既女仔
係微博串d美國散播病毒既陰謀論者
俾人屌到反艇，跟手d人就慢慢搵晒奇葩說其他參賽者以前講過既言論，發覺好多人都係偏反民族主義，而家逐個被拉出黎屌

邱晨係以前中大辯論隊教練
詹青雲係貴州農村出身，讀到上中大，又係中大辯論隊成員，後來借錢去harvard讀書，都算好勵志

其實奇葩說呢個節目生於大陸好可惜
我個人係覺得幾值得睇，有好多思維對撞會引起觀眾反思
只係因為大陸既censorship愈黎愈嚴重
搞到愈黎愈多話題節目唔敢講
而係講埋晒d男女朋友/父母子女等等既純娛樂性辯題

拉 2014年仲推乜鳩

全中國唔會有藍絲

下下將黃standard浪到咁高同自我孤立有咩分別

咁佢最近有無表過態？

習帝係黃絲
真係笑咗
咁d藍絲係屌習帝定唔屌習帝好

屌你老母又要鬥黃

我唔buy黎明
但黎明之類嘅人恰好可以拉攏國內自由派 由淺藍變淺黃

消失後好快連登仔話佢係大外宣，護旗手，有相為証

所以話有思考能力ge人點會buy佢地d扭撚曲晒ge民族主義

黎明係膠但比起大部份藍好一萬倍
黎明之流係讚美？

咁即係上升到所謂國家層面 民族層面既時候
呢班人係咪又認同香港民族先
根本係大陸好多人去到呢步都唔會認同我地本身個價值

暴政面前同人玩原教旨主義

響鬼國裡面你唔跪仲可以點

一句講曬 你老母係臭閪 你覺得人地唔夠黃咪捐番入你老母個窿到縮埋一舊囉

你老母係雞係藍絲

吓？狙擊光榮冰室唔接支那人都叫讚美？

好老實 佢跪我仲安心d
至少唔會比黨做低

嘩
你咁講香港都無幾多人係黃
想變番少數派都唔使咁做囉

佢d fb post有乜可能純係媒體觀點
大家都明咩事啦

香港都應該要有類似既思辨節目
哲學有計傾有一part係類似既野

收皮啦，收皮啦
唔想知啊

我以前真係好鐘意奇葩說
只能話有腦嘅人自然會係黃
邱晨

抵你英文差到小學生不如

保重身體啦 呢d野心照得啦

趙士林

That’s fake 習帝 拉去打靶

佢唔跪咪另一個陳秋實
而家仲有無人講陳秋實係鬼呢

笑咗

sorry我既黃圈光譜比你闊
撐學生抗警暴支持五大訴求我都視之為黃
黎明之流形容強國人絕對係讚美

所以咪話囉
上面仲有咁多人負皮我
咁就跪狙做埋護旗手

而家佢真係變咗鬼

唔跪就會好似陳秋實咁被消失
大家心照算啦

一定是美帝派來的替身

我憑感覺多數你都係鍵戰食人血饅頭嘅傻仔

你都冇正面回應黎明狙擊光榮冰榮
咁佢狙擊光榮冰室係咪同路人呀

根本事實光榮冰室就係on9
你要歧視就唔該坦白d
一開波話係防疫先唔接大陸人
但特別講明歡迎台灣人
跟住平機會搵佢，佢就話唔識普通話唔得啊?
你係因為防疫定因為唔識普通話?咁你又寫明歡迎台灣人?
根本自己都講撚漏嘴
你光明正大話因為憎支那人所以支那人與狗不得內進，我都讚你夠薑
係度思思縮縮龍門搬黎搬去，係傻鳩冇腦連登仔先會撐

連衛兵又盲反？

可能係大外宣
唔好跟車太貼

其實習總上台之後
僅餘鐵籠入面既自由風氣已經無埋
得番唱歌讚頌方艙既表演
十年唔夠 就倒退到文革一樣

比中共發現，只有兩個選擇

企硬=被消失

跪底=底褲都紅埋

支持香港獨立嘅仲叫黃絲

如果香港有咁既節目就好
咩題目都講得
唯一受限就係選手既pool只能從本地700萬人提供，高手數量一定會少s

大家望下#44啦
人地跪撚左喇

連登仔係自己鍵盤面前永遠大大聲
當你去到佢位置個時
你有guts唔跪?

下下門檻set到獨立鬥黃
自己就鍵盤建國

光榮冰室既policy同佢身份有衝突
關黃唔黃咩事
派口罩一事都唔少連登仔狙擊黃店
咁連登仔唔係黃？

真 人地係支那 你係香港講乜都得喇

咁都唔叫黃,
係洗腦體制下成長呢類已算黃到極限
明知會畀人搞都講野,已經同前線勇武一樣LEVEL
有機會坐監同被消失
界狗圍都要道歉啦大佬

你洗唔洗要認同共產理念馬克思主義先叫藍絲

唔理個人品格幾高尚，學識幾高
一扯去國家個個支那人都會變晒做極端民族主義者，不由分說排除異己，好似古羅馬教庭驅逐燒殺異教徒咁

有辯駁能力嘅人通常都係反中国行緊嗰套架啦 因為中国根本唔需要有思想嘅人

應該係全世界都參加得先有用，思辯得自己圍爐無意思

咁你不如好誠實咁答我
你有冇罵過劉德華，王祖藍，容祖兒，余文樂呢一堆護旗手呀
按你思路，佢地呢啲唔護旗又點搵食呀，點到佢地唔跪呀

真正愛國既人
係中國
唔會好過

係地獄鬼國中
無良心無理智既人才生存到
魑魅魍魎 群妖亂舞

敵人嘅敵人就係朋友 佢狙擊光榮係要屌 但唔代表佢唔撐五大訴求，只要佢撐五大訴求，佢就係同路人

兄弟爬山

如果你依然咁鐘意收窄自己嘅圈子助長敵人之勢咁無人幫到你
最後只係會得返幾丁友including you自己打飛機話自己嘅諗法先係正確，其他都係異端，多得你地，香港人永遠都贏唔到

咁本身真係為防疫 係唔知點解俾人搞大件事

跪左就拉啦屌

串埋云伯

而家佢唔係搵唔搵食咁簡單
係會比真正滅聲
連登仔個標準永遠set到對流層咁高
連你自己都達唔到標
當你攞中共護照 人在中共 仲指責佢可以對抗體制 以為佢身處香港咁講野無後果
等你表演一下

詹篇文下面幾好笑
有叫佢返去讀多啲書又有
話祖國面前無偶像又有

詹都算慘 只係點出一個事實
就被民族主義至上嘅小粉紅逼死

就算你一個哈佛法學博士又如何
人地微博有兩個小粉紅阿

不過詹做錯一樣嘢 佢唔應該係人均小學嘅微博po文

大陸人唔配有詹呢種理性嘅存在

其實根本冇必要理佢地

以支那地方債務危機外加肺炎因素

過多一年半載上深圳二三百蚊幼幼都有得你玩

時光倒流

不過到時上面應該亂到七彩

因為依排佢又俾大陸班小粉紅攞出嚟講

事因係同一個節目入面既參加者
喺前幾日發現蟲仔原來係港獨派之後po文割蓆

我只可以同你講
支那人永遠唔係我地同路人
我唔支持唔代表要打沉佢
我亦冇話要狙擊佢
佢想講咩咪講咩 我只係想judge樓主講個句咩黃到發光
但可能人地連五大訴求缺一不可都未必撐
我冇睇佢微博 我唔知佢心底立場係點
宜家佢自己比班支那人講到上熱搜就跪埋
呢啲咪做支那人既命運囉

之前真係有follow過邱晨既fb
金鐘佢真係有去過
仲大讚香港人

佢今次係加把口話武肺唔係來自美國
仲話佢跪?
佢最錯既番左大陸 做一個清醒既人

獨派係咪永遠覺得自己先係唯一嘅民主陣營，講自決、自治、輸出革命個班全部都係假民主?

唔好話係大陸啦
香港23條通左佢已經唔敢講野啦我諗

記得邱晨之前好似有係中大教辯論

唔係
無謂自己呃自己
大陸黎既人已經幾乎絕跡
純防疫需要既話晨早已經取消左措施
而家講撚埋咩唔識普通話呢d同防疫有乜關係?點解又特別強調歡迎台灣人?
我覺得你要歧視佢ok架
光明正大d，而家咁樣好撚核突，挑佢機完全冇問題

依家連護旗手都唔屌得 仲話人標準高

因為佢地覺其他人都唔係同路人...
思想一的進步都無
而且仲玩血統論

機會黎
機會黎
聲援手足

push

希望佢無事啦

習帝係黃絲
等於上帝創造自己舉唔起既石頭

係佢拉護旗手呢講
我無話唔屌得
dont put your words into my mouth

護旗手 唔番中國可以留番係香港 佢地有後路
但中國人 咁既condition可以唔跪?
可以 但代價好大
佢選擇唔跪 我地做到既就係好廉價既respect 因為佢因為咁坐十幾碌

而調番轉如果連登仔係佢個position
真係做到唔跪?

等於鬧緊手足被popo嚴刑迫功之下認罪一樣
係外面鳩up我地好容易
但你實際面對緊佢地情況個時 又係咪一句半句我唔撚當佢係黃就得?

啲簡體字好難睇

聰明嘅人點洗腦都係會覺醒
中共又輸

第一眼似黃之峰

23條實施後現實範例

連衛兵真係好撚cls
永遠淨係識批鬥人唔夠黃？
人地思辯能力 膽識 都贏你9條街
你除咗識嗌黑警死全家仲識啲咩？
我個蠢老母都識嗌啊 唔通佢就黃到金？

人都好快消失埋

哈維爾同昆德拉當年就有喺極權國家生活，表唔表態好嘅爭論，有中國開明派跪低，身為香港人多多少少會唔舒服，但我絕對可以體諒，中國開明派注定要喺地下活動。如果係香港人，有自由表達空間但都奶共，咁就真係無恥。

做咩咁睇唔開翻大陸做嘢

習帝大d定鄧PK大d? 兩個都係自封為王

咁講淺黃都要割啦白痴仔

冇辦法啦，而家係所謂「言論自由」既香港都要跪佢人係鬼國唔跪真係會死

鄧PK大啲
人地藍絲冇乜內鬥
中共有紅衛兵+內鬥

自由黨係藍絲，不過佢地認同市場放任政策

安唔安全

條友跪底左做狗
咪撚理佢

香港搞吸引唔到世界各地既人參加
語言亦係問題

叫個harvard grad既讀多d書

慘

身在大陸
要保命就要跪呀

睇左佢咁多篇文
佢仲黃過果個黎明

唔會跪
就算我跪左都唔需要黃絲可憐
自作多情 咪撚支持我害我

老實講
而家用緊佢微博嘅係咪真係佢嚟都成疑問

敵人既敵人就係朋友
政治就係咁玩
難得佢仲係認同香港人
可以係手足

推

鍵盤國已建立，番屋企訓覺

得喇得喇 你最黃好未

算鳩數啦你
你呢啲特登推高門檻嘅人
睇死你咪又係寬己嚴人
都唔知係咪五毛玩鬥黃

咁鍾意鬥黃等睇你送你自己一家大細返大陸 再開聲屌柒習近平
到時記得唔好跪呀

雖然寫殘體字 不過見佢串番啲大陸人好爽

等睇佢上天安門嗌五大訴求/香港獨立
先證明佢黃到金
再黎批鬥番我地依的無贍匪類

關我撚事？

yes
表唔表態 跪唔跪
完全係unbearable lightness of being
依兩年睇番好切身好大感觸

擔心

睇辨論節目都容不下其他聲音
個個星期城市論壇都有人上去支持政府 有人屌政府
咁都上熱搜 城市論壇咪上足十幾年？

城市論壇

有冇佢屌武漢肺炎條片？
想睇

level差太遠

所以話只要個人黃咪得 之前幾個post仲成班人又捉人用咩輸入法 又捉人邊度出世成班on9
呢個又唔見你地屌？

我唔係反個個人，我係反支那節目

辯論係純粹跟辯題去爭論, 靠邏輯去說服人
但唔一定要代表個人立場

同城市論壇講係兩回事

邱晨都係撐民主運動啫
人地支那蝗話人係港獨你地就真係當人係港獨派?

光明正大唔好帶口罩
比人拉就認

就快一年都仲有呢d戇鳩思想

中共很清楚，只要唔搞佢，連登仔自然就會搞佢話佢係鬼

有睇奇葩說，幾鍾意佢，佢之前喺中大讀

做乜尻，點解要做讀心神探去猜測自己友點解唔招呼大陸人？唔識普通話同抗疫係可以同時係原因，完全可以係兩個因素加埋下唔招呼。

光榮冰室其實只係好少事，就連對家都就快唔講，你覺得佢哋回應有問題咪pm佢哋，大大聲係連登估佢哋動機然後屌鬼對黄圈有乜幫助？

城市論壇一樣係辯論節目
只係帶有原有立場咁解

個個星期城市論壇都有主題 只係佢請佢上去既人原本就有強烈立場

咁sorry 全香港可能得返2,3成黃絲

pish

鬧幫港出聲果篇文好正講得好好

你真係好撚蠢
搵食同無命可以拎黎比？

最大唔同係有規則有比賽有輸贏
有一辯二辯結辯
有各有各講有直接對辯
城市論壇係純個人意見節目
亂9咁疊聲+維園啊伯係同嘈
邊有得比

小粉紅唔會放過維尼
反動派都要死

邊忽似

慳d啦
就算平機會都冇得講香港人同大陸人係兩個唔同種族
你就算話唔歡迎大陸人or唔歡迎中共走狗
又可以點?
咁都唔撚敢講要講大話就算吧啦

佢話城市論壇唔係辯論
我解釋城市論壇都辯論 只不過係維園版

核爆都唔割
不過我覺得你唔係手足
即割

我冇專登屌鬼
係連登屌9黎明我咪話根本一開始光榮冰室自己on9在先
我唔覺得呢個係件大事所以冇專登主動提過
我淨係話你知佢個解釋完全唔撚make sense
咁都睇唔出要話讀心神探
同之前孫揚打爛血液樣本之後班大陸人同佢地死兜你點知佢有冇食禁藥一撚樣

有相似
不過最大唔同係辯論要服從己方立場
即係辯題要你捍衛中共統治合法性
你都一定要盡力去說服人
但下一集又可以180度轉變

班人又去返當年攻擊武漢琦既爭論?
仲記得天琦點講嗎?
//香港人的定義是不論是否在香港出生，不論何時來港，而是看你是否擁護香港的價值觀及文化背景//

你估佢係專登歧視大陸人唔係讀心神探？佢解釋得唔好唔代表佢哋係專登歧視大陸人喎。我上面已經講咗，佢哋可以係基於 1)員工唔識普通話 2)防疫 兩個因素而唔招呼大陸人，而呢兩個因素依家都make sense

而孫揚事件反而係我屌緊嘅讀心神探喎，「用自己腦補出嚟嘅理由去解釋一個人行動。」其實係依家証據不足下我真係唔洗急於估自己友點解要咁做

同埋佢前幾年同支那人夾份開左公司
同之前佢自己一個唔同, 公司有一班人要養無得唔跪

講辯論既話我諗毓民陶傑都未必夠邱晨黎
人地傳統辯論出身用邏輯擊敗你又會set trap, 唔係毓民果隻靠大聲靠氣劫

Respect睇得出有料希望佢出入平安

唔好意思，hide錯負評，就係呢d on9思想搞民主，搞到咁多年成pat屎，人地要靚畫面，浪漫咁輸呀

會突然中支肺，然後火化埋

一個好簡單既道理
你要睇佢處身於邊度作出表態
就算係幾咁黃都好一去到鬼國
佢點都要你跪低
唔跪就瘋狂抹黑
好似之前鄭文傑事件咁

之前有玩微博嘅時候都有follow佢，少有嘅清醒人

人地係講緊你歧視人就認，唔好閃閃縮縮搵藉口。歧視人本身就係目的，唔係達成一個目的嘅手段，戴口罩上街，係爭取民主嘅手段，用咩手段達到一個好嘅目的，冇咩所謂。兩件事都冇可比性，然後旭啲就話人 on9，浪漫輸

比喻論證要兩件事相似，先有力，比喻論證做得差，討論就會失焦。

好撚7串真係好勁

依嫁右翼民粹流行，其實最盲動嘅獨派同小粉紅本質上係冇分別，一個眼中任何同中國因素有關嘅都係最好，一個眼中任何同中國因素有關嘅都係最差。陳浩天正正係呢一種人嘅代表。

source:立場新聞

一個堅定嘅民主派，一方面要同中共戰鬥，一方面亦要導正民粹。

人民日報開炮批鬥
共產黨打唔贏武肺就開始打自己人民
人民日報專搞人民

真共產理念點會藍
藍咁撚自私
佢共你產就得 你共佢產同你博命

我都係鍾意佢「喪」

人地全家起晒中國

點比？

人民日報親自落場，邱晨仆街了